有冇人mac個spotlight好食電？

呢排個電燒得好快，spotlight個能耗影響有成4x
有冇人都係咁